今時今日啲廢老點解會變成咁

是咁的，啱啱樓下有人搞bbq，好難得喺香港都有啲咁嘅social活動，倍感安慰
咁我見佢地玩得咁開心，返屋企拎左d雞翼同香腸落嚟同佢地一齊燒啦

點知有個廢老眼金金咁望住我啲嘢食，我咪做好心問下佢使唔使燒埋比佢，點知佢好似痴咗線咁跑走咗

涼唔涼

嗯

Ok